[白色恐怖] 大家唔好太過擔心

我明白社會各階層都已經有
但如果大家不斷share，不斷講邊到有，邊個機構搞緊的話
咁其實已經中左白色恐怖
令到一d信念唔夠嘅人都驚自己機構都係親政府而唔敢行出嚟發聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推